［撐蘋果］支持一日唔夠 要日日架

每朝買一份報紙咁平都唔keep住日日做

買份報紙支持公司實業 公司預期有一定數量需求多印報紙其實對公司好有幫助

股價都hold唔住今日開始插水

炒起市值係有幫助 到肥佬黎要減持兌返錢都多啲丫

今日先有報導話佢要賣物業

兩者都堅持唔到就開始比五毛藍絲笑架啦

撐蘋果撐到底

日日買我點解唔課金?

點解要比咁多中間人抽水

支持
聽日落小廣告

課金都係一種做法
咁當然訂閱個d唔洗講
日日買報都係支持
托住個價亦都係 原因如上述
總之各個方式無衝突既 做到盡做

日日買增加銷量
可以令出版數字大增、銷售量大增
以上都有核數公司可以作準
數字可以反映好多嘢
例如賣咗幾多份（有幾多人真係日日買日日撐）
但網上訂閱就無核數（好似係）
好過啲免費黨報印幾多派幾多
都係就咁去回收箱

.都係要揾多d商業廣告先係路

Sonia Ng提供PayCode：「既然撐蘋果，撐埋我啦！」